NGT48討論區第64回︰荻。野。由。佳。生日快樂！！！

溫馨提示
新春大吉

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

[速報] 3rd Single 4月11日發售

———————
歡迎新人加入

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：

NGT48官方網址︰

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？

向井地美音

祝米團 , 中村步加新一年越撈越撈風生水起

請多多G持圖中四美

狗年lm

新年無聊，黎簡單打下之前握手會既repo

死DD 握左rika, 美南 ,步加, 未遙,aya , 潟姐 , mahoho 七個

對應排行 :aya=潟姐=mahoho=步加 ＞ rika ＞美南=未遙

真人樣貌排行 : 步加= rika =潟姐 ＞ aya =美南 ＞ 未遙= mahoho

真人化妝濃度排行 : mahoho = rika ( 成塊臉超勁, 唔識形容 ) ＞美南 ＞潟姐 =未遙 = aya (好意外) ＞步加

當然上面會因為係自己推而有d私心。repo就打d有印象既先，唔識日文無咩好講，希望唔好嫌悶

mahoho 2/11 2枚

我: 你好啊，我係香港黎既fan屎
佢 : え~~!? ありがとう
我: mahoho 大好き ! 雖然望落傻傻地，但我覺得mahoho其實係個聰明既女仔
佢 : え~~真的嗎!?
( 夠鐘啦躝啦)
我 : 最後，魔法をください
佢 : まほほほまほほほxoxoxox (聽唔清，反正都係佢自我介紹段野)

aya 2/11 2枚 ( 完全唔熟佢 )

我 : 你好啊，我係香港黎既fan屎
佢 : 哎香港 ? ありがとう!!
aya個樣太yum，搞到我大腦lag左野
我 : ........er......er ，話說aya既cosplay相，係香港評價都好好wo..
佢: 真係架 ?
我 : 請再拍多d.......
( 夠鐘啦躝啦)既時候，可能我係新飯，佢會捉住你隻手，一路送到你去極限位置
佢: 請要再黎呢 !
我 : 哦......會應援你的....

潟姐 2/11 2枚 ( 我排哂d無人排既先去排潟姐，所以認知巨已經握完，無前後腳 )

我 : 你好啊，我係香港黎既fan屎
潟 : 香港 ? ありがとう!
我 : 我係xxxちゃん(認知巨) 既朋友.....知道嗎.....?
潟 : 啊啊 , 知道知道
我 : 話說 ，潟姐係番組成日比人叫做猩猩既模仿，說實話，不喜歡對吧?
潟: 啊.....啊.......(為難樣 )，係唔多鐘意
(夠鐘啦)
我 : 8, 會應援你的
潟 : 嗯 ( 揮手 )

美南 2日夾埋 ( 無咩印象，再簡短d )

我:最近你好似係Ins 放化妝片wo
南 : 係, 點
我: 係香港都好受歡迎, 香港d女飯都好鐘意睇
南 : 真? ありがとう bye bye !

我: 今部最後了, 我覺得美南你係一個比自己想像中更好既idol，如果再有不安既時候，請係BLOG或者showroom話比我地知
( 咁長其實講左好耐，可能無人排，同staff見我講真心野，先唔推住
南 : 係，好多謝你
我 : 美南大好き, 會支持你的

未遙 2/10 2枚

唔記得，無咩特別，略過

rika都無咩特別，但對應真係幾好，無傳聞中咁差

隔左一日都記得我係香港黎，雖然第3部後面睇得出佢好累，但都好笑容，同求WINK都有比

食埋飯返黎打埋步加，最好係佢

btw神巴咩事又消失左，係咪迷路在深山中

當日有冇見到神巴潟巴？

你d日文都好勁喎

新年留名 骨仔寫repo抵讚

正骨

唔玩梗 傾下計幾好啊

潟巴有啊，兩日都一齊 雖然好mk，但好好人

神巴就無，都唔知佢有無去

淨係識簡單日文文法....有d難既文法係我google完，知道咩構造，自己再塞返d字落去

mk

神巴應該係去左吉原，所以唔去握手了

中村步加 2/11 合共5枚

我 : 你好啊 ，我係香港黎既fans啊
步 : え～！？ありがとう
我 : 雖然我仲未決定到推邊個，但我最鐘意既就係步太郎你了
步 : 咁....推禾咪幾好囉!?
我 : ( lag左) ......er.....可以喔，因為步太郎你咁可愛.
(夠鐘)
我: 8我一陣再黎
步: 8

我 : 步太郎，你知道呢個世界最可愛既女仔係邊度嗎?
步 : ......唔清楚呢 ( 表情好似明左玩咩)
我 : 那就是呢 在我的眼前啊 !
步 : hahahahahhahahaa
(夠鐘)
我: 我最喜歡步太郎了，會再來的(揮手)
步 : (揮手 )

正常既日文渣，去握手會真係靠背稿+ 單方面同mb講野，都無點期望可以好似日本fans咁交流，但步加居然會主動講 多謝你 / 我好開心 既說話，真係有d開心

不過如果想去ngt握手會既，都係唔好去sony搞既個握好d，sony d staff推得堅快 本家既聽講足秒好多 , 又多好多現場活動

平時賺埋咁多錢，原來就係用係呢度

【NGT48的新潟朋友】180108 麗娘玲奈aya娘 in 新潟市 ep51【救救朋友字幕组】

雖然杏兒字幕組收左工，但仲有新字幕組

想食

新飯LM

使唔使咁博.....

明明素顏仲正

嘩

牙骨仲未決定推邊個

中間露左少少bikini 差咁DD

有素顏過？

g持濃妝

邊個負皮迫害新人

佢而家ig 教人化妝，點都要化下

up姐，ngt決定好既都3,4個啦

新po留名

ins都有過幾張素顏相既 但係咪真素顏就唔知了....

堅用心咁，成日回d人私信 ig story又勁多段睇，希望美南有恆心堅持落去啦

全力投球

J ed

睇完ep51 ，麗娘死o靚妹性格真係好正

YES

我想奶佢地粒士多卑利

生日食pizza? 咁hae 嘅

好女仔

再唔努力死得架啦

有成班mb一齊慶祝，食咩都正啦

利申: 0fd真毒

想比miha打鳩

想佢大大力打禾

我唔介意代勞

睇黎京青你係想我幫你開年.....

幾型棍

推repo mahoho 真人竟然排咁後🤔yes 潟巴係一個好好人的mk型棍

英文字巴貼親都唔識

如果問WHO又話我玩野

stu呀

個repo好正 之前去握手/合照我啲日文都係垃圾 都唔係好溝通到

想知

我愛你啊美南大小姐

有啲嘢唔知好過知..

邪骨仲成日話自己唔識日文

尷尬死人咩 仲係度自吹自擂話好好笑

成班hey0我係咪？

咁都mk

你又識ske to

聽日出嚟玩囉

由於新年，成班mk要去女朋友屋企拜年，邊有人出黎玩

躝去搵中指啦你

do mud q

兩個我全都要 一瘦一肥

可愛到阿叔我不行了

咪搞禾油雞

見到油雞，先醒起原來我都握左佢

把聲隔10幾條友都聽到，同埋真人唔差的

repo

油雞好多人握，同埋隔住塊板，離好遠都睇到佢把聲 中途偷望到隔離，小熊真係好靚女的

油雞 2/10 2枚

我 : 你好啊，我係香港黎的
油 : 真既 !? ありがとう
我: 原本我係乃木坂既飯黎架，睇左新潟鐵閘門之後，就完全被ngt吸引左了
油 : 嬉しい !!
(夠鐘了)
我 : 會一直支持ngt的,88
油: 88

油雞進化哂，真人望落好順眼好可愛的，好有活力咁

召喚一下神巴先

正

連東京人都睇唔到朋友，但香港居然可以

因為我地係神秘既東方國度

其實而家YouTube 有，對上兩集都六萬幾views

akbingo真心杏兒今集表現好差

你話朋友咁既休閒番組，又有咁好人既lotti照住，杏兒真本色出演就無問題，但..... 希望杏兒加油

又杏乜撚嘢兒呀

係，難得有機會上關東番組，浪費左個機會

試著說萌香，不要說杏兒

如果係咁，機會比日陽好過

又係喎

返嚟囉

必到

見到都覺凍

下面d觀眾著哂厚衫，帶哂帽，班mb仲係上面著裙跳舞

有冇多d新潟靚相？

如果唔係農曆年機票貴已經去左

仆街，真心錯po

有以不了

以為係萌香舊圖?

你又啱？

ngt既話真係無邊個唔岩 日陽靚笑容，anju性格豪邁好正

張相識郁既

gif嚟,係片度cut出嚟

真係抬咗包米返嚟？ 好唔好食

唔知係咪心理作用,係好食D咁喎

一邊食一邊諗住ngt 緊係好味

今日咁大雪，禾d囡囡唔好又病低幾件

聽緊船一單，幾好聽

而家先聽 暗闇?

定啦，日本女仔本身已經對冰魔法 魔抗好高，更何況新潟出身既

覺得759賣個d已經好正 全部寫到好把炮 , 咩秋田小町米, 北海道七星米

今日先第一次聽全首
48 show

狗年老蘭第一擊
等等轉場去灣仔

逐出米PO

落雪原來唔係好凍

做咩自爆

食左咩囡囡？

保護mb機制啟動，日陽B油雞而家收歸我有

好似話因為新潟係乾雪，所以唔多凍, RIKA話富山既雪濕D......

笑死

廁

唔要美狗啦?

轉了場

要，但係我都係最鐘意咲良。

好彩上年簽左好多張潟姐

7張應該去晒搵ngt member

萌香、みはる、あや 、つぐみ、杏樹、麗菜、步加

死啦你

即係廁囉

？

新年流流壞電話 睇怕今年自己都無咩rp了

新年流流就咪講依啲啦

新年流流就換電話 好事嚟

岩啊 舊既唔去新既點

啱嘅 不過都未點收到咩利是就一大筆支出 真係開心仔

下次crop圖唔好cap埋人哋

邊撚個最愛宮脇咲良

8字 : 港女同架妹分開計 !!

USA still not idol

佢條女

🤤🤤

個嘴唇漲卜卜，好想鍚佢一啖🤤

🤤

士多啤梨+ cream?

大雪冰到面紅紅

關邪骨事都唔關你事啦

今日大佬你妙語連珠

岩牙 8字食蕉啦

去lkf飲完酒，醉到岩岩醒啊?

二日酔い

me drive now

老蘭+灣仔

剪短左

終於肯承認自己USB

大？邊度大，睇過

油雞又想入院?

哪有位放

掛房門？

この空の下でめぐり逢う奇跡

見上げた虹の向こう逢いに行くから

この声が届くまで 歌い続けるよ

いつでも どんな時も 君を想ってる

幾時同邪骨一齊再握？

痴線 珠巴你認唔到mb都算，而家居然連手足都搞混亂左

他愛你到痴咗線

佢尋日USB得太勁未醉完

有冇閃卡

usa係ins度跳Maxとき315号 話說有無報到名去參加.....

我都唔知

好王道idol feel

你梗係唔知啦，你估你真係佢條仔咩

應該sr有講

英文字巴之前握過嘛

你又岩，但英文字好似淨係握noep，有機會都想試下

認真 唔會啱你口味

真心 QQ

曲髮唔襯佢

agger

人靚咩髮都靚

突然諗起

村姑又踎

今次報公數唔驚，吃窮sony

買買買

生寫係 AKS 的

應該只有CD 同握手係罪大

油雞生誕公演居然坐係度睇晒全場

咁全idol界都無咩人真係靚

荻野由佳 高倉萌香 本間日陽 中井rika

向井地美音 伊藤理理杏

我只能認同日陽,Rika ,向井地

油雞橙衣軍

油雞d飯睇黎後生d

會唔會係咁
要數既真係大把

小熊禾南步加ngtfd中字

痴線呢集既mb必睇啊啊

btw個字幕組 叫 救救朋友字幕组

珠巴你拉返高平均線

我愛你啊清獅大小姐

好好睇啊呢集 笑死我

sor!!!

你邊位呀?

邊撚個最愛宮脇咲良呀?

連自己個仔都唔認得啦

廁到呢

我重好愛我老母

試玩新icon,唔洗理我

老豆未畀利士我

2S嚟講好撚清

你邊位呀,打錯呀!!

乜水嚟?

土生路？

嘩...

我既焦點去左右邊個咩天木xxx度

痴能線 美南咁靚女原來要比電電

咩嚟㗎

應該係好微痛既針炙+ 駁電

還我可愛既日陽b

未放大張圖仲以為係小畫家畫上去

狗年米po k lunch 第一擊
暫定下星期六

有冇巴打有興趣？

到幾點？

祝各位米po手足新年快樂 恭喜發財

Tg係咪down咗 定係得我係咁

十五分鐘前重同女神講緊嘢

要重新down過 屌佢老母

24?

係[`

yes 零青

11-3

何事我會妒忌 我會擔心魔鬼搶走你

好似夠人,暫時應該有5個了

搵番你個中井啦

我搶走咗

睇黎唱K個日，我要帶本聖經同十字架出黎滅殺魔鬼了

我對美南同rika既愛係等份的

小姐你冰位

起新潟人眼中, ngt係高級野, 潮流尖端, 唔係毒撚野, 所以先hit得咁勁, 一下子揮低新潟其他地元idol gp

大部份既ngt男飯打扮都特別型特別潮, 而且消費力同財力都係較高, 睇con握手會fashion show好少會見到核突佬.

仲有唔少日本女飯睇完時裝雜誌鐘意左ngt, 你見d女飯都特別靚特別索.

不過最近死肥秋開始越加越多draft既member去做ngt mb......依樣已經再唔係ngt既專利......加上d3又唔係好多件可以做到正式升格.....無乜邊幾個有氣質.....青黃不接.....假如一期生畢業晒之後真係不敢想像會點....

好文要推介架嘛

成個po濕唒要地拖拖啦

唔記得改個句睇完ngt fd鐘意左ngt

條頸

大部份NGT男飯 X
連登米PO NGT男飯 ○

毒L柒頭飯自己讚自己潮？

係咪泡菜團潮文改ngt？

唔準你咁樣話隔離團既飯
自從我推山下美月啲自信心都番唒黎

其實佢都傷左係咪唔洗去摔角show

緊係理理杏啦

起香港人眼中, atv係高級野, 潮流尖端, 唔係毒撚野, 所以先hit得咁勁, 一下子揮低香港其他電視台

大部份既香港atv觀眾都特別型特別潮, 而且消費力同財力都係較高, 睇台慶百萬富翁好少會見到核突佬.

仲有唔少香港女觀眾睇完岩布仙尼唱生日歌鐘意左atv, 你見d女飯都特別靚特別索.

不過最近無線開始越加越多atv既idea去做節目......依樣已經再唔係atv既專利......加上王征又唔係個個月可以做到準時出糧.....無乜邊幾個有氣質.....青黃不接.....假如d員工走晒之後真係不敢想像會點....

人型飯乜團都型 人毒飯乜團都毒
乃團多型男索女都好 你個人本身毒
係唔會因爲飯乃而突然歸左類去型男到

可能人地真係型男呢

有冇原文？

隔離乃po，最新個1,2頁

起日本人眼中, 乃木坂係高級野, 潮流尖端, 唔係毒撚野, 所以先hit得咁勁, 一下子揮低akb,

大部份既日本男飯打扮都特別型特別潮, 而且消費力同財力都係較高, 睇con握手會fashion show好少會見到核突佬.

仲有唔少日本女飯睇完時裝雜誌鐘意左乃木坂, 你見d女飯都特別靚特別索.

不過最近死肥秋開始越加越多akb既member去做雜誌專屬model......依樣已經再唔係乃木坂既專利......加上三期生又唔係好多件可以做到專屬model.....無乜邊幾個有氣質.....青黃不接.....假如一期生畢業晒之後真係不敢想像會點....

咁咪即係白傷

又講得啱喎

咪係
3期=💩 做唔到野架

專屬model原來咁重要 ngt幾時出個

無專屬model=個團會摺
唔怪得ngt一直都摺開啦橙豬

第一次個show打完佢都傷左
反正個show都重點係映襯住禾珠 又無咩流量
唔去好過 你見成隊hkt都無人上陣

原來專屬model呢家嘢話做就做

原來偶像都有分高唔高級 仲要分類埋d飯 利伸核突佬...469真係飯唔黎

E-kids

佢係咪明串緊小粟有以、啱啱佢簽左比間model 公司

我本來係150cm肥仔，自從開始睇乃之後日日都高幾cm，身邊d人都讚我靚仔咗大隻咗
我就是成功的例子

咁飯乃團定食爆漿瀨尿牛丸有效啲

聽講你mk型男來

成為米po一分子比較有效

講開又講
yuiyui係幾岩larme既路線
larme啲妝同衫唔係個個都carry到

我仲記得去完握手之後同女同學去玩

認同 你諗下如果擺咗個大西桃香會點

大西都靚女 只係唔襯姐

串我地毒撚

明顯唔係

因為本身講緊乃團二期唔得寵

條友話一期畢業之後青黄不接，三期(大部分)唔夠料做model，講嚟講去咪又係想話乃一期=All，無一期=收皮。不過我就唔明乃木坂有幾高級喇，可能我太毒啦

雖然都有D 明呢d人既心情，永遠覺得1期生係最好

可能過多1,2年，NGT多左人又有舊人畢業之後，我都會咁，但又唔會話踩新人唔掂既，時代點都要變

btw茜青對唱k有無性趣?

no la
48=毒撚團唔洗多講
46=高級野=靚仔靚女先有資格飯/飯親都係靚仔靚女/就算係毒撚推左46立即型左又得
拿呢啲咪係idol既力量

茜青John我都John吖

ho gay

我都想知守守咩樣

正如你所言，情意結呢啲嘢幾乎個個人都有

不過價值同事實判斷唔應該有衝突，講到無一期就收皮，咁之前三期live極速完售ー定係做馬啦
btw我太毒喇 唱k咁MK嘅活動不了

咪又係一個招牌砸落嚟死幾十個嗰啲四眼毒撚

一生都曖我個名美南美月

我毒撚柒男呀 之後同男同學ja那有女

肥秋食晒毒撚型男2邊，又然

其實只係塘水滾塘魚，開團46比你班anti 48去飯

其實好多本身都係48飯tim..之後推翻哂之前既自己

真 千其唔好信idol飯會專一會單推

邊到聽返來 特登開隊乃木坂畀anti咁犀利 咁都畀你諗到 失敬失敬

嚴格黎講又冇錯，開頭真係狂sell 「公式對手」

左 Q到癲

人造人間應該唔怕凍的

貴婦feel

花心

係五期+地方組

地方組 想睇小森

今睌乃po應該又玩穢土轉生

出嚟唱k未

京青話好想見你，我都好想

梨搞到禾巧京京牙

即係畢左業個D都會返ga?

金毛
mk feel

19 idol

第一眼以為萌香

btw 認知巨係咪又要準備去染髮了

一定，要100% 潟姐顏色

p得好靚

真人都有呢張相7成左右既

召喚下鰻魚巴

你想佢爆血管？

中指日日都係咁你都未爆啦

做咩米po無哂人？

因為你唔係到

墨仔回歸了

其實有多左幾位巴打

飯既數量，以每1個月1位既速度增加中

希望有日NGT會紅。NGT朋友仲有冇翻譯？Rika係咪仲係咁yum？

珠巴又爆埋血管，就無人同我爭女了

有，新年有字幕組一次翻譯左好多集

rikaB仲係寸過馬撚，同埋越除越多，yum都無眼睇

邪骨你po嗰個係riria？一段時間無睇idol認唔到

咁NGT依家成唔成氣候，同STU點比

邊個係riria? 本間日陽黎，番薯妹

都成啦，之前有個類似akb勁歌金曲100首咁既野，ngt 所有歌入哂圍

stu新團唔討論啦，大家建立既時間差咁遠 但stu人氣都唔差~

我咸濕慣嘛

朋友有新字幕組

Rika 越黎越淫

riria = 禾理理杏

睇佢instagram唔覺

請自行參透

搞到大叔不行了

好噁心...

one more pic

解左禁可以上網？

墨仔點睇珠巴連續跌左你兩獲?

學識咗倒轉莊閒玩

你講緊咩？係呢印象中你早排去日本？好無玩？

點跟

好玩啊，但去完都係覺得日本旅下行好，住都係香港正

漂完再上次色囉 但都睇唔真潟姐係咩色

唔洗啦，btw我冇追po。

多謝返你好意先

珠巴你係我最鍾意嘅巴打

睇你個咸濕樣一定去了做衰嘢

仲有冇支持港女呀

有

無咩人，我走啦！ 都好少追idol嘢了，唔阻大家

差啲唔記得上嚟嘅目的。

新年祝大家身體健康、心想事成、萬事勝意、財源廣進。

男嘅祝你每日樣樣都更上一層樓，財運亨通，去到邊都得人歡迎敬重。

女嘅祝你愈嚟愈靚，身材愈嚟愈好。身邊嘅八婆自動走開，鍾意嘅心上人會主動搵你，同你白頭到老。

墨仔

大吉大利

qq

東洋四大邪術:

泰國變性
中國美圖
日本化妝
韓國整容

影得好靚

愛弓隔離係邊個

少有喎 你咁都認唔到

仲未認得唒啲人

石田千穂

真

靚左咁多既

幾時先有stu獨立po

唔係有咩，但沉得超快，完全無人討論

良仔溫dse唔得閒陪你，等我黎啦

唔使啦 我哋講晒佢

我哋 = 我 + 啊細

5月抽左ngt 2期握手

居然有得抽? 話唔定加推既時候到了，恭喜恭喜

唔會加推

咁d3都有得抽?

有呀 冇抽到

幾時有節目上，比我地了解下2期同D3

2期幾時公佈
想睇樣

邊有咁快
仲未截止
絲打你可以報

2018年2月1日(木)00:00～2018年2月28日(水)23:59

巧令令

雞頸好長

>>>菜那子、宮島、由佳拍寫真實，由佳超努力在挺胸www
>>>由佳超在意 wwww

蘋果用家表示唔介意

依輯唔記得有冇貼過

都係咁樣除少少最正 希望麗娘步加個d唔好除

日陽B原來有睇唱K小魚仙

到時組團去握 USA+米po 027了

你下次摸手同佢討論劇情

d歌成日loop，唱比日陽b聽

。。。。。。。。。。

船P一單好聽過米團二單

朝のすっぴん配信こそ土路生彼女感優里ちゃんの醍醐味だということはいくら強調してもし過ぎることはない

但CW,UG拉返暈，打和啦super ！

btw珠巴身為油雞推居然唔十卜2單

你身為百搭推夠摸rika手啦

我又唔係單推百合 我係無腳既雀仔，唔會放棄成個森林而停留係一棵樹上面

要脅禾姬笑死
rika公主 : 好好好，我宣傳囉

哎呀唔記得今日未遙開sr講正經野

目標順位20名，會唔會set得有d高

又話唔識日文

船p bingo 有油雞
話佢個頭好細

原來你有睇

睇到第4集，食飯果part有神美優

呀女，果頭唔掂喎

你又啱美優

幾得意
但愛弓 岩田正d

利申一定唔會加推

唔會加推新團

不用分哪麼細 錢都是肥秋賺

想明哂sr ，至少n2以上啦，邊可能 睇mb表情+動作= 明左60%

all back呢家野，就好考功夫既........

人靚咩髮型都靚

呢張假波,根據胸型黑線以外都係假嘅

呢張放大睇,紅線範圍有死皮,黑線範圍有脫皮

墊嘢墊到大細波,又一假波例證

神巴對 RIKA 咁細心研究

係真愛呀

米 po 林尚義

我係黑緊佢

專捉打假波

Lihkg新年icon︰

➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖

聖誕icon︰

點解仲有性誕ICON既?

我要食佢粒士多啤尼

夜啦

高級黑

三單封面 幾靚

買買買 日程出左未

★全国握手会★
4月29日（日）朱鷺メッセ
新潟県新潟市中央区万代島6-1
5月19日（土）幕張メッセ
千葉県千葉市美浜区中瀬2-1
5月27日（日）京都パルスプラザ
京都府京都市伏見区竹田鳥羽殿町5

★個別握手会★
5月4日（金・祝）アオーレ長岡
新潟県長岡市大手通1丁目4番地10
5月20日（日）幕張メッセ
千葉県千葉市美浜区中瀬2-1
7月16日（月・祝）幕張メッセ
千葉県千葉市美浜区中瀬2-1
7月28日（土）アオーレ長岡
新潟県長岡市大手通1丁目4番地10
8月18日（土）吹上ホール
愛知県名古屋市千種区吹上二丁目6番3号

唔錯喎

好似聖誕

件衫終於正常了

好靚!

三張啲相都咁靚

唔燈住，但呢單如果加埋首正歌，就無得輸

終於正正常常了
可以放過肥婆一次

你既小忍

基本上ngt&stu唔似行舊式好撚嘈既idol風歌
希望keep住

雪祭live全場

咩意思 例如咩歌

48G d 開心舞歌

多數新團頭幾單都好正，然後慢慢就會回塘

d觀眾都要好勁下wo

我想牙細講邊種歌 同埋王道歌有咩問題 公演唔係王道歌點high 我最憎就係啲idol唱埋晒啲懶特別嘅歌

開歌名啦！

high tension/ワロタピーポー好嘈
王道歌小火田企c首芒果/ラブラドール咪好聽

特別既idol歌既話平假remind主題曲其實係正

好似啲人睇完評價唔錯

即係啲舞曲曲風嗰啲 我都唔鍾意 不過high tension幾好聽啦

欅啲bside唔係話唔好聽 不過首首都差唔多

定左型

睇唱片公司
SKE 乃 大部份主打歌都ok
HKT 就幾單後已經回晒塘
NMB 就近幾年回塘

最近48啲歌都係idolish嗰隻cute pop

沉船出道單另計

沖繩同麻友畢單都唔錯 唔係啲奇奇怪怪嘅歌 其實得8仔carry到啲怪歌 love trip去到佢哋到變咗神曲 之前狗也不屌

呢排日日都loop

loop 左幾日

who

椰青

miss you so much 椰青

每天要loop幾次既歌單

ナニカガイル
Maxとき315号
抱いてやっちゃ桜木町
残酷な雨
みどりと森の運動公園

暗闇
瀬戸内の声

僕は愛されてはいない

呢排唔睇idol，忙緊咩?

for English Name Bra

山田妹咁好腰力嘅

我一定要 ____ 佢！！！

Yum 棍子

2月 loop list

ナニカガイル
大人になる前に
抱いてやっちゃ桜木町
みどりと森の運動公園
抱きつこうか？
難波愛
逃げ水

漏左

キスだって左利き
チキンLINE <<--- 第一次聽....

SKE既話

アイシテラブル!
ごめんね、SUMMER
枯葉のステーショ
2588日

握手握爆佢 啊 諗左去邊

原來個肚有個咒印

第2張有D似朝長

Rika姬 R人幫佢solo con出碟 我應該真係會買，真心想睇

支持b站

係咪可以解左佢個咒印佢呢

你識忍術咪得

幾正

日陽B應該淨係呢個髮型正 鄉村甜美笑容少女

賣火柴的兩位小女孩

想同美南打摔角，扭成一團比佢鎖

見到都feel到凍

識玩緊係要比 #1 打

#1 都無波，比個男人壓住有鬼好咩

我有肥仔波，比我壓is okay

講左驚比人屌

食女

NO 過左去瘋狂睇奶腳板46

我同鰻魚唔似樣架，放過我啦

踢，居然唔睇ngt,stu

推邊個?

最早係飛鳥 now is 花猴鷹百合

咁呢一刻開始，我地就係朋友了

個人排名
百合 no.1

小百柒本來OK，可惜比邪骨搞嗅了

係度傾46會唔會被屌

一句起 兩句止應該無事既

唔愛棒球妹了?

Q&A: 錢都是肥秋賺

佢仲後生慢慢發育

今次又邊度取景

封面?

新潟スポーツ公園

下次去

要凍撚到仆街加落雪去先有意境

51單表題曲

我聽左....點講，唔敢話好難聽，只係希望三單同大米cw 首歌比佢好聽20倍就得了。

3月仲有冇雪

Akb wfc

附近山應該有
新潟市內就唔清楚

真係好一般 同ngt首 純情よろしく差唔多lv

1st, 2nd, 3rd single

summer and winter

左Q右淫

我覺得ok wo

咁得閒睇乃，幾時追返d ngt 朋友

又一糞歌

上世紀六十年代艷星pose

而家望虎牙，真係都幾樣.....

油雞眼仔 look look 巧打意牙

反正空碟都大把人買架啦

啱啱睇咗個 show 有球迷最愛嘅同除衫，啱晒八字巴

你去夜總會睇show啊?

錯區，依度係蘋果區
hkt po 先係球迷區

一杯咖啡幾十蚊啫，點解d囡囡咁中意打咭既，港日都係

因為starbuck代表既係人生態度，係文青既象徵，係有品味既代表

我都係中意老蘭多d

我宣佈MK珠巴無資格再推我姬我日陽

日陽你又啱？

why not ？萌香就不了

3單有冇手足去

岩岩見4月d機票好平，想去睇ngt con

啊守同G Bra一樣最近開始放飛自我 人設崩撚晒

咩叫「放飛」？

我抽

4月con呢到會組到團啦 咁多人推饅
申利去唔到

今日好似摔角show
我個名好似無份
琴日仲去左娘娘個22market 玩

邪骨廁到

米po最廁個個係度講咩姐

2個推鰻渣wo 對ngt con有興趣d，但去到唔順便睇埋鰻又好似講唔通

lin登最廁

3-4個係呢個po算多
正如呢到得我一個推南

係，本身個po 唔多人，有2個鰻推已經好多了....

班鄉下妹終於可以搭飛機去泰國啦

necopura已經屌打

哦

唉屌又去秦國 香港幾時先肯搞TIF?

香港鬼有market btw ngt係咪到時會同bnk48交流下

有hkif

追緊

有豆女神J

正路唔會

油雞心諗 : ???原來ngt要去呢個tif

依兩集 bingo 有姊妹團好睇好多
但個字幕組全部用mb 花名真是on 9，乜景帝之類

不能同意更多 d大陸厘嘅花名真係垃撚圾 核撚突

珠巴你指心動台詞個2集?

hkt今村麻莉愛真係好正

yes

btw 鼓勵果part 我覺得由佳肯定係最高分

點解美音叫景帝？

仆街未

向井地日文 好似係

單純普通話諧音黎，井地 = 景帝 一般貼吧都係叫美音,mion ......

最熟貼吧係你啦

圍內用花名笑下都算，字幕組公開比人睇就咪用啦
原裝公式花名另計

由佳4月有ngt con，關島con，又要去泰國，舟車勞頓，辛苦了

29號仲有全握。

雙馬尾姬

係咪今晚有得睇佢比人撻生魚咁撻？

睇#1 點奪冠

#1摔角王與她的陪練小伙伴

重有中國代灣留學生

依樣反而理解，應該係怕比投訴，拉人封艇就大獲

怪就怪我地唔識日文啦bingo/朋友有得睇都感恩了

咁又係
鬼叫自已唔識日文呢

你識嘅，不過嚟嚟去去都係嗰幾句啫。

50音人士係咁

一句都唔曉

唔好咁啦

睇女人打交好正 .

睇到好尷尬.......

利申: 第一次睇

我要睇邪惡既白間點俾#1正義鐵拳收皮

彩姐仲健在嗎？

想念彩姐的第75天 補返句新年快樂

可唔可以白間贏？

手腳好軟
冇速度
摔角嘅要點係要表達出招嘅勁度, 然後喺打中之前將啲力收返或者轉移落個台到
佢哋冇個做到

唔可以 贏左咪要再打落去

又啱

想比miru 壓住

根本就係一班影后係度鬥戲

睇左廿秒已經柒到唔敢睇

唔敢睇
咪整親禾姫

又有新番組

可唔可以喺牙啦漏半個比大米

我咪係囉= =

以為係細佬

公嘰咩！？

救世主 vs 禾miru

who 贏？

你老味禾珠竟然輸鳩左

我係睇親都好尷尬😅見好就收啦 好嗎

每個縣都有番

去唔到4月畢業con
只好揾代買哂啲場販

話說鰻巴去唔去？

搶左team8個位

Aya 走 Rika 路線了

椰青棄左?

咁aya我唔推，佢除我都支持既 但點解要放幾粒草莓係地下.......

關島選拔

米團村姑會唔會第一次出國？

可能連護照都冇要依家申請

由地下開始一步步奶上去

Rika 教授除衫心得

你都冇回鄉證，咁村姑嫌麻煩無續護照都真係唔出奇

琴日睇aya sr教化妝，素顏都好靚女

之前咪去過韓國囉

幾時？

好耐啦

2015年10月11日，作為日本代表參加韓國・釜山音樂節「Asia Song Festival 2015」，NGT48初次海外演出。

村姑出城了

「質問あり。」
「はい。」
「みゆきーのこと好きですか？」
「はい、好きです。」
「会いたい？」
「ん・・・会えへんからな～でも、逢えるなら会いたいかな～ご飯でなんが・・・」
「は！」
「あぁ、なに？なに？」

邊個MB黎?

BTW 有冇兒玉消息?
佢會唔會畢??

今次總選好大機會出到嚟
我已經準備好銀彈all-in

邊個MB黎?
大阪人

仲有幾個月咋，希望快d好返

講真，今年要入16真係有d難度
本來舊年一鼓作氣可以入選拔

一世人第一次睇公演就係為左睇兒玉
當時成場望住佢
初心

召喚下神巴先

睇完早排bingo跟拍，做idol真係好辛苦 就算唔推都希望所有mb健康

有冇巴絲用過 Official AKB48 Group Shop?
集運公司同香港信用咭 OK嗎?

心急人上

呢隻色ok wo，但d圖案就........

我可能無乜sense 點解我同你諗嘅嘢掉返轉

係喎 唔係隻色出事先啱咩

同依件糞TEE比，立即變神作啦

平時個d純白色超hea，呢件啡色感覺上好睇d

利申: 鐘意 紅,啡,卡其色

老研四天王 美南

居然著老西，係咪去股票個個活動

邊幾個係老研四天王？

係

3月24 隊腸 solo 握手會呀

我情願著呢件

aya 步加 未遙 麗娘

利申: 自己心水

講撚晒啦

有D似MHH

超令令

2個隻腳都好正

其實日陽B條腿算短

咩節目？

好似係呢個，米團成日有MB參加，但基本無檔

係咪新潟地元d早上節目？

右

Showroom 潟姐對成員嘅評價

幾有趣。

藍心點解？

應該係單戀，單方面對mhh既箭嘴

mhh對我都係藍心

而家d死毒撚咁厚臉皮

20180224 mhh愛我

ngt第一大

問左柏木未

請呢位手足拿出證據

美南而家連miru個畫伯環節都做埋 應該點都畫得好過miru既

搞咩

幻覺？好似靚左既

美南畫畫係幾靚

今日同mhh玩得好開心

巴打首推係 mhh?

巴打好撚悶 唔使理佢

菜菜唔啱呢個style

佐藤杏樹、Instagramアカウントに関しまして

有冇人知係咩片

唉無啦無啦 又係mk仔

同mk仔出街？會唔會被畢業？

ngt第一個。。。。。

可唔可以兜到只係偷拍格離

原來係酒吧，未成年去，大獲

唔需要 冷處理一個禮拜後無人記得

喺自己ig 自爆？

營運都同佢兜左係俾人hack

又呢招

班友仔起埋間野係邊

希望唔好搞到我杏樹被畢業

嘩你都幾痴情

分團洗腳邊有人理

唔係結婚我接受到

Anju B

給廁的你們

唉

你地要埋我果份

等2期

麗菜一個吊打全員D3

唉，又除

唔撚係呀

好睇過姓山田嗰個

我上次握手抽完佢病 今次9專同50單握手佢又搞呢d ksgk係咪玩鳩阿叔..希望冇咩野啦 不過好想同佢講識朋友要小心

傲驕

我好似從來都無話過佢好睇

好似營運攬左上身？
話staff 用錯 acc?

有冇人識日文？

段片影班仔上面寫主スノボのシアー会議...
佢又有玩スノボー🙈真係點兜呀

除非係hack佢個個係熟知佢既人有心嫁禍.啦

網上有人話間居酒屋喺神奈川，琴日安9都有上公演，如果係嘅話，應該無可能吧。

但又有人話間居酒屋唔喺神奈川。

不過點都好，應該唔夠上次mhh 咁金。希望安九以後小心啲

好睇好佢綜藝力，只係可惜米團無資源，佢無用武之地，希望佢撐得過。

Btw 三單幾時有得聽

安9係咪生狗啲fd

五個入面其實對馬係最高汁

另外班D3係飯自己選，希望佢地負下責任，自己簡嘅自己推

點解咁講？

我無份選

珠巴燈到

JM9

一加推即出事

rika係sr度讀上次solo con既簽到簿 之前一直話有機會就想讀下

但我唔明點解有簽到簿

睇晒船bingo
幾好睇
差d把持唔住
好彩最後理智戰勝

19偶像

yes 對馬最正常

但就算係神奈川都未必係果日去，可能之前去

名人簽到？

隻手阻住晒

d飯既簽到 成千人，好比心機

我反而覺得麻麻地，可能d企劃唔夠有趣

個金毛mc驟然睇以為係好撚惡既人，點知都幾唔錯

有新鮮感

冇抽d3 好正確

對馬正

對馬同佐藤其實okay 的，有成長空間。

山口、奈良同埋對馬呢三個青森三人組其實都幾正

Btw 上面三個人個姓都係日本地方名

奈良正，個樣夠淫

係喎突破盲腸，地方名

五個中暫時對馬最正

但麗菜吊打佢地

大米已死

日陽B Q到癲

po死啫，團未死

大家仲係Monday blue 個mood.

幾時先到星期五

乜今日唔係新年假咩？

你仲番緊學？

yes 30年前

有咁長年假真好

先ほど北原里英の公式Twitterにて3月1日に実施致します、AKB48劇場最終公演の正式な公演名と追加出演メンバーが発表されましたので、改めて以下に公演情報をご案内いたします。

【公演日時】
2018年3月1日(木) 19:00開演

【公演タイトル】
北原里英AKB48劇場最終公演
地方組＆5期生10周年特別公演
〜大人になっても、全力でやらなきゃダメじゃん！〜

【チケット料金】
一般男性 3,900円／一般女性 2,900円／小学生～高校生 2,900円／未就学児無料
※未就学児1名に付き一般の方1名の付き添いが必要となります。
※日本円の現金のみとなります。

【出演メンバー】
北原里英・大家志津香・指原莉乃・近野莉菜・宮崎美穂・横山由依・石田晴香・内田眞由美・小原春香・中塚智実・仁藤萌乃

忙pj同睇習帝君臨

what is pj??

part time 打 jj ?

playing jj

project

神巴咁耐冇上水，知唔知 aya 又脫了

唔皇萬歲萬萬歲

「吾」打錯，唔好拉我

唔知唔聽唔聞唔見唔睇

rika想教油雞做粉紅公主

美南都有去，但食tea 冇預美南，代表乜？

代表有job

代表美南霉過梅菜，rika唔想群佢

G bra燈死 MB 清單

Anju：出事
朝長：扭傷，手尾長
生駒：畢業
上村：一留意後立即停止更新blog，以後blog都冇樣睇，日劇每一集上鏡得一秒
美音：總選17
兒玉：總選17，現在收皮

命硬暫時仲頂得住：
由佳：總選第5，簽事務所
Rika：握手大爆死，但簽到事務所，有番組
日陽：做center 予
理理杏：3期最受歡迎之一，成日有mc
禾珠：今年應該贏第一

加藤玲奈話劇入左3個

大熊做羅密歐老母

禾熊

好重要 所以要講兩次

當佢係女

雖然我愛你，但真係唔多襯你啊

大家學日文有冇咩tips？

近排我喺街到遇到日本人都會搭訕，但溝通上淨係聽到2成

早排新年執屋有啲乃團嘢，掉好似好可惜，但擺到又阻掟。
有冇人明白個心情

理理杏愈睇愈正。

我諗睇電視會係最好掛 你都係想學溝通

我新年執屋掉晒全屋 46 48 goods，十幾袋，禾珠
仲比米po027話

墨仔遲d住兩個月，返到黎香港記得教我地日文

同分享食架妹甜故

抵啦 禾珠揼得架咩

以後仲買唔買！

我以後唔買了，攞去捐比非洲小朋友好過。拎去掉嗰個心情好sad

goods 唔買了，除非實用性物品
tee 一年一兩件止

tee如果你淨係禮拜六日著，其實著唔哂。

你個做法幾好，我以後都淨係買實用算。

執行問題：Member寫真算唔算實用？

港女世界第一！！！！！

生寫唔阻位，間中買 is ok

NGT48獲得「ニュー・アーティスト・オブ・ザ・イヤー （年度新歌手）」獎

不過idol唔好太沈迷，少睇怡情，大睇變大毒撚。

SOR 禾是巨毒柒撚

豬肉獎？

點解要dum 係咪我唔算買好多goods唔覺阻訂 上世代神7啲goods我都仲係到 係唔知擺左去邊

人人有份

x3

tee真係最買唔落手。。。。

屋細冇辦法
有頭髮邊個想做XX唔識打

第一次用 AKB SHOP (之前用代購)

成功了

我覺得去日本溝女著idol tee係一個幾好嘅玩法

Same. 香港地地方貴。
不過即使屋大，啲idol嘢擺到無用我都會掉

A

B

首先你要係A or B

你點睇自己，周圍啲人都會點睇你，好似係

超令令喎

2個都唔係，港式四眼仔

巧令😍

我條女關唔關你地2個事=,=

手越不了 真心7

禾好高大靚仔，講野又風趣，著衫又潮

架妹中意
佢食盡48囡囡

起新潟人眼中, ngt係高級野, 潮流尖端, 唔係毒撚野, 所以先hit得咁勁, 一下子揮低新潟其他地元idol gp

大部份既ngt男飯打扮都特別型特別潮, 而且消費力同財力都係較高, 睇con握手會fashion show好少會見到核突佬.

仲有唔少日本女飯睇完ngt fd鐘意左ngt, 你見d女飯都特別靚特別索.
好文梗係要up多次

學佢！

你係喎 重成日串我依個真毒

明明係乃
乃=潮
米=村姑

Who said this?

乃po 潮文
原文係乃
好同意

中右我既

左QQ

51單有冇NGT C/W 曲?

有，但好似未公布詳情

中

BTW 件衫衰到爆，馬騮衣

好似又想除咁款

東京Walker 好似冇機會除

佢坐係度都特別姣

如果唔做idol浪費晒

咪意淫我rika啦

仲可以做

仲可以做 番組主持!!!!!!!!!!!

From ATC

【新聞】NGT48獲年度新人獎及最佳表演者 人氣爆衝備受關注

以新潟為據點活動的女子偶像團體NGT48在日本「第32回 日本ゴールドディスク大賞 2018」中獲得了"年度新人獎"以及"最佳五組表演者"的雙料大賞…(詳見內文)

去年的NGT48真的是勢如破竹！😮😮

大米團打手

Btw , 我鍾意

做緊啦。

T8 佐藤琹第一次到劇場

禾未遙進化左好多

咩打手，講既根本就係事實

太高調會比人黑

掂

未遙幾有明星相。

賣得果十幾萬叫勢如破竹?

成地都係精。。。

考眼力時間

請找出NGT MB 名字

之前你地問乜節目既片

禾南 濃番

20%？

走啦我唔想搞大佢，你想搵你指原027啦

新PO邊個開，有無咩topic好講

你地開

神巴呢？

失蹤左十年了

沉日係度喎

三推嘛

啊骨 我想做你女朋友啊

咪搞日陽B

自從知你上次去左LKF蒲，佢就話你唔好再搞佢

咪教懷萌香

無事無事，好快無事

越黎越靚靚, omg

擅長炎上既rika姬做消防署長

mofu樣唔差，期待佢進化

咩節目嚟

Rika 快點幫我降火

好似早排J2定J5播的 好多奈奈同櫻花既鏡頭的

你搵手足幫你啦，咪搞我RIKA